大陸男童在巴士玩吊單杠，司機嘗試阻止但被母親怒罵

一條片睇曬

母愛偉大

又無整到人
下下都講規矩放鬆d 啦

講得好 一丁點兒人情味兒也沒有

我屌你老母，都無整親其他人，你都可以於鬆啲

放鬆

我知點解中國體操咁勁了...

人地隨時隨地都可以練，大把設施

一陣有咩野事急停,唔講個小朋友飛唔飛出去,個老母仆街咪又搵黎講

司機兜巴打落去啦，大陸婆冇撚讀書，識撚講道理

個老母話有咩事佢地負責，我係司機佢一講完我就急剎

點先可以做人做到咁自私同黑人憎

信我啦,佢地整親一定又話個司機唔岩

總之全世界就曬自己個仔就得啦

佢仲要惡人先告狀打電話去投訴個司機 笑到我

前日答東鐵,有個大陸既小朋友,2,3歲度啦,
成車都係人,老母唔拖住,佢周圍走,

之後坐埋落我隻腳度
我覺得好煩
之後我輕輕推開佢

,屌你,之後見到地下成灘水,原來尿黎

好彩推開佢快,唔係我成腳都係

之後成車人係尿味度屌晒佢地成家人

竟然有個大陸佬話,小朋友撤個尿罷了

真係吹脹

是旦啦 你死全家就ok

點解呢d post都可以有五毛入黎

香港都有爆旋陀螺

大把呢類經驗：搭飛機、睇電影、坐火車、睇演奏會，大陸細路永遠係最世界級

隔離個飛機post成班人話你地班連登仔係loser成世都做唔到父母，所以理解唔到父母心wor

蝗00後？

憑我徹底的勇氣 喊是最大權利